其實噴牆會唔會唔係咁好？

其實噴牆會唔會over左？
搞到好似形象冇咁好咁